屌 Google Map將東平洲劃咗做中國領土，用殘體不特止仲要同中國領土一樣飄移埋

因為中國政策，呢啲地圖網嘅中國領土要加 offset 搞到衛星同地圖飄移
屌你老母 而家變撚咗中國領土

拿拿拿！有人會話你政治不正確架，成個香港本來就係中國領土

Report to Google, 我report o左了，你呢?

你老母個閪都係中國領土